Error保錡：我處理得唔夠成熟

死撚開啦

屌你老母啦

對不起都要特登咁分行打
比d誠意啦

原諒啦 知錯就好

怕比條女再爆料

全部置右係咩玩法
poki假膠來，都唔撚係真誠道歉

保錡做得好
串啲就啱
等睇爆大獲

最應該係對條女道歉
對象錯晒

真心感到對

以為有藏頭詩添

保錡一直在玩命

想表達佢好右置

冇計啦咁好身材 食咗先算

你係一腳踏兩船囉仆街

會真係咁小？

條女都有話佢有道歉過喎

對
不起

保錡 : 我都唔知自己有女朋友

分手就分手啦 係要玩攬炒

咁條仔的確係衰
“我唔知道我有女朋友”都講得出
抵佢俾人報上新聞

收皮啦吳保錡